我又失眠

個頭好痛呀

已經食左兩粒藥
都唔得

我依家失眠，去到5點天光就眼訓

但我聽朝要返工
唉

起身做其他野一陣 之後再試訓番

三日唔埋
兩日又失眠